[人權法Standby?] 美國銀行家 & 法官，檢控官，Popo

是咁的，以下為學術討論及推測

住半山嘅美國銀行家：show me，are you popo？
休班Popo：no!

之後美國銀行家行使自衞權及公民拘捕權，制服手持武器嘅「非Popo」恐佈份子

明眼人一睇就知美國銀行家係見義勇為
不過香港法治係點，大家都明

如果告得入，「法官，檢控官，Popo」會唔會入制裁List？

美國國民都比狗咬，一定制裁，生生世世做大亞灣人
唔會制裁，背後還有黨呢

制裁到先得架

已經有一單 無表面身份 掉佢珍珠奶茶都入到襲警
仲要坐左十幾日無得保
屌佢老母 法律我真係唔撚識

法律係香港只係廢紙一張

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

法治已死

有無duod details

有無多dd details

推到法律人出黎!

#東區裁判法院第一庭
#0929銅鑼灣 #提堂 - 林子勤裁判官

黃(27)
襲警（向警長張紹賢投擲珍珠奶茶）

便衣狗一直無表明身份，被告案發後失去工作
辯方呈上一封道歉信，顯示被告已反省；辯方亦呈上家人求情信，指被告成長過程不順利，有焦慮抑鬱，努力工作孝順患病母親

被捕後一直被還押至10月17日才得到高院擔保，已受深刻教訓

法庭考慮到狗根本冇傷，罰款3000元，可從擔保金中扣除